<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Villavicencio</string>
    <string name="about_name"> </string>

    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="about_title">Derechos Reservados\n</string>
    <string name="text_about">Aplicación Colombia Turística\nCiudad de Villavicencio\nAutor: Marlon Ortiz\nVersion 1.0\n2015</string>

    <string-array name="menu">
        <item>Turismo</item>
        <item>Hoteles</item>
        <item>Bares</item>
        <item>Info General</item>
    </string-array>


    <string name="turism">Turismo</string>

    <string name="t1">Parque Los Libertadores\n</string>
    <string name="t2">Monumento a Cristo Rey</string>
    <string name="t3">Parque Malocas</string>
    <string name="t4">Agroturismo\n</string>
    <string name="t5">Bio Parque Ocarros</string>

    <string name="t1des">
        \nEl parque Los Libertadores es considerado uno de los mejores en la capital, allí se encuentran
        los bustos de los libertadores, Simón Bolivar y Francisco de Paula Santander.\n\n
    </string>

    <string name="t2des">
        El monumento Crito Rey, fue inaugurado en 1954, esta localizado en la zona alta de la colina
        Redentor, ubicado en la avenido el llano. Es el lugar perfecto para disfrutar de una vista
        espectacular a la ciudad.\n\n
    </string>

    <string name="t3des">
        El Parque Las Malocas es una muestra de la cultura de los llanos que forma parte de la histotia
        Colombiana, en un entorno rodeado de flora exótica de la región y una variada muestra de bovinos,
        equinos y otras especies menores.\nEn el parque temáticohay exhibiciones permanentes del mundo
        del caballo, el sitio ideal para aprender de estos animales conociendo su hábitat, sus características,
        las caballerizas, el trabajo de llano, los corrales, además de un área destinada al cultivo de yuca,
        plátano y tapocho.\n\n
    </string>

    <string name="t4des">
        \nPresenta sitios apropiados para el agroturismo, gracias a la infraestructura que posee, las
        fincas, las reservas naturales, y todo lo referente a la cultura del llano. El visitante puede
        pasar su estadía en fincas agro turísticas, que ofrecen ambientes campestres, en los cuales se
        aprecia las labores diarias como la ganadería, agricultura, piscicultura y la avicultura; asimismo
        degustar la comida típica y disfrutar de la música llanera, o realizar cabalgatas.\n\n
    </string>

    <string name="t5des">
        El Bioparque Los Ocarros, una reserva natural, es un lugar dedicado a la preservación de la
        riqueza natural de la región. Allí, se puede observar gran cantidad de animales, y diversidad
        de fauna. Tiene grandes áreas de vegetación, senderos, serpentario y acuario.\nEs el primer
        zoológico del país donde habitan especies regionales del llano, incluye diversos ecosistemas,
        variada fauna y flora propias de la Orinoquía Colombiana.\n
    </string>


    <string name="h1">Hotel Campestre Brizantha\n</string>
    <string name="h2">Hotel Duranta\n</string>
    <string name="h3">Hotel Estelar Villavicencio</string>

    <string name="h1des">
        \nEl Hotel Campestre cuenta con piscina al aire libre y un restaurante y se encuentra
        en Villavicencio, a solo 15 minutos en coche del centro de la ciudad. También tiene conexión Wi-Fi
        gratuita y bañera de hidromasaje al aire libre. Todas las habitaciones están equipados con aire
        acondicionado, TV satelital, minibar y baño privado con ducha y artículos de aseo gratuitos.
        La mayoría de alojamientos tiene vistas a la piscina o a los jardines. El Brizantha Hotel Campestre
        tiene terraza compartida, así como instalaciones para reuniones, un salón común y sala de juegos.\n\n
    </string>

    <string name="h2des">
        \nHotel Duranta es un hotel boutique corporativo,   con una construcción moderna, pensada para
        generar espacios que inviten al descanso, con armonía e intimidad. Nuestro personal se caracteriza
        por tener un objetivo en común, brindar la mejor experiencia al huésped, por medio de una excelente
        atención y un servicio de calidad. Los espacios como los auditorios, zona de juegos, sala de juntas,
        piscina, baño turco, gimnasio, spa, habitaciones y restaurante, son amplios, frescos y amigables
        con el ambiente que los rodea, siendo ideales para momentos de relax y/o celebración de eventos
        especiales.  Día a día nos esforzamos por mantener altos estándares de calidad en atención, alimentos
        y mantenimiento de instalaciones, por lo que nuestro compromiso es la satisfacción del cliente.
        Hotel ubicado cerca a la Hacienda Marsella, Pasos adelante de la cuarta División del Ejército
        y frente a la Base Aérea de Apiay en la vía Puerto López.\n\n
    </string>

    <string name="h3des">
        Espacio, funcionalidad, privacidad y tecnología. Todas las habitaciones han sido diseñadas teniendo
        en cuenta los últimos conceptos de la comodidad, tanto para el descanso, como para los momentos
        de trabajo, wifi, voz sobre IP, contestador automático programable y área de trabajo.\nServicios:
        Servicio al cuarto / Conserjería / Centro de negocios/ Lavandería / Gimnasio / Piscina / Spa /
        Jacuzzi / Turco / Sauna / Servicio de Transporte / Servicio integral de seguridad / Internet wifi
        / Parqueadero / Sala de Masajes/ Solárium.\n
    </string>

    <string name="b1">Los 80 Disco Bar\n</string>
    <string name="b2">Campanilla\n</string>
    <string name="b3">Baku Plaza Bar</string>

    <string name="b1des">
        \nBasados en un concepto de la década de los 80s, dan Vida a una nueva alternativa en entretenimiento
        para la ciudad, un bar ambientado con los mejores recuerdos de esa generación, es por eso que te vas
        a encontrar con las mejores series de TV, desde MAZINGER Z, hasta LOS MAGNÍFICOS. Eres siempre
        Bienvenido a disfrutar de las mejores bebidas de los 80s.\n\n
    </string>

    <string name="b2des">
        \nEntretenimiento Nocturno, buen ambiente para compartir con amigos y familiares. Buena música
        llanera y shows de baile.\nUbicación: Al frente de Villacentro.\n\n
    </string>

    <string name="b3des">
        Bakú Plaza Bar, es sin duda el sitio ideal para disfrutar de la buena música, las mejores bebidas,
        cocteles y licores, de la ciudad, al mejor estilo, al aire libre. Seguro, acogedor y con amplios
        parqueaderos, se ubica en la terraza interior del corredor contiguo a los Cinemas Multiplex del
        Centro Comercial Villacentro, en una plazoleta cubierta, enclavada en la vegetación de este bello
        jardín. A toda hora se tiene un agradable ambiente aun con sol de verano bajo la sombra de un
        exuberante Samán y refrescado con la brisa del atardecer.\n
    </string>

    <string name="infotitle">Información General de la Ciudad de Villavicencio\n</string>

    <string name="infodes">
        \nCiudad Colombiana, capital del departamento del Meta, es el centro comercial más importante
        de los Llanos Orientales. Está ubicada al Noroccidente del departamento del Meta, en la margen
        izquierda del río Guatiquía.
    </string>

    <string name="infodes2">
        \n\nGENTILICIO: Villavicences.\n\nPOBLACIÓN: 488,366 habitantes\n\nECONOMÍA: Agricultura,
        minería, comercio, turismo, indsutria agropecuaria.\n\nCLIMA: Tropical, cálido y húmedo.\n\nTEMPERATURAS:
        De 20 a 38 grados Centígrados.\n\nÁREA: 1338 km2\n
    </string>

    <string name="title_activity_splash">SplashActivity</string>

</resources>